# Sports

## Philippe ou steak haché?

### Instructions
La compétition sportive prendra la forme d'une course à pied. Le point de départ est le local d'examen, mais le point d'arrivée est, pour le moment, inconnu! Des instructions supplémentaires vous seront transmises plus tard dans l'après-midi.

Tous les coups sont permis!

Bonne chance!
